有冇睇前列腺既中醫介紹

慢性幾年，時好時壞，其實係咪冇可能痊癒

有咩症狀

要佛系治癒

好既時候好似正常人咁，壞既時候會多左急尿，或者嚴重啲會痛，應該係盤腔血液循環問題

姐係點

打少啲飛機

西醫幫唔到手？

有冇睇西醫？

冇睇好耐了，5年前岩岩那野時睇過

點解唔睇？

幫唔到，淨係畀抗生素

因為睇完冇好轉

知唔知點解有？

搵個泌尿科驗吓有冇菌

知

咁點解

幾多歲？ 年紀大咗好多人都有前列線問題

禁慾過度

20中炸啵

咁仲唔瘋狂打多啲

知道左已經太遲，成日聽啲on9仔話戒j搞到出事

假膠？

其實適量地j係有助前列腺血液循環

戒左幾耐